[整理/轉] 重口，有關世界食人(Canniball)案件&討論

前言---
自接觸到Hannabal後，比依個角色設定所吸引而開始對食人案件有性趣
所以想試下Search同整理一下世界食人各地有關食人嘅案件，唔知大家有冇性趣睇，畢竟都好重口下，唔係人人接受到

利申：樓豬 文 筆 極 差+第一次發post，同埋工作比較忙，可能up得比較慢，有咩不足請見諒

以下去文

1). 戰鬥民族食人夫婦 (Russian cannibal couple)

犯人：Dmitry Bakshaev（夫），Natalia Baksheeva（婦）
國家：俄羅斯

於2017年，一修理道路工作人員拾獲一部手機，發現手機內有一名男性和同人類軀體自拍照片，然後報警逮捕依對夫婦。

經調查後發現，依對夫婦應該早係18年前已經開始殺人食用(應該係透過交友網站)，因有啲照片係拍攝於1999年12月29日，預計受害者超過30人。佢地會將人類遺體存放係雪箱同地下室，而且係殺人後會拎啲屍體出黎玩同埋影相/自拍。
而最近一位受害者係35歲嘅Elena Vashrusheva，疑因Natalia覺得Elena想姣佢老公，所以心生嫉妒就殺害同肢解左佢，殘肢被發現係佢地屋企附近。

過程：殺人--->保留屍體玩(影相/自拍)--->肢解/剝皮後(影相/自拍)--->食用

事件當中，女性係主導者，比較積極，並煽動同老公一齊殺人同食人。

玩弄屍體方法（部分有圖，請慎開，因顧及到部分人唔敢睇，所以會加文字描述）：

依張係最1999年12月28日所拍攝，佢地張一個被切斷嘅人頭同埋一大堆橙放係個大盤上做裝飾。

唔知係人嘅頭髮，定係假髮，被放置係工作台上

將一名男屍嘅手切落黎，再塞入男屍口中，並做成手舉中指動作

依張都係切手再扮係’Liu”鼻屎

係佢地屋企附近地下所發現嘅人頭皮

照片來源：

部分人肉，佢地會醃製並保存係玻璃罐到得閒用黎送飯，雪櫃肉都重有唔少"謎肉"

警方重發現在19塊人皮，不過搵唔到圖。
此外，Natalia重向咖啡館老闆表示可以向佢地提供餡餅，想增加自己收入，但當問到係用問肉整時，佢就答: Whatever is around. 好彩老闆最後拒絕左

個人覺得，雖然警方話預計有大約30個受害人，但實際可能更多，因為都由10幾年前開始殺同食人，部分證據同受害者都比佢地消滅/消化哂...
但佢地做到咁出面(啲殘肢/人皮係屋企附近週圍掉)，點解都要過左18年先被發現呢...附近一定好鬼臭，點解會冇人報警

岩岩先發現標題串錯字，想請教一下有冇得改

強帖留名

冇

Lm

So9sad，感謝回覆

支持

襯岩岩開始 開過個啦

如果開新我依個Post有冇得dele?

冇呀 由佢沉當冇開過啦

2). The Cannibal Cafe 德國自願者食人事件

犯人：Armin Meiwes
國家：德國

犯人Armin 一直好渴求人肉，佢2001年係The Cannibal Cafe到開post徵自願者比佢食用。
佢提出嘅條件係：約18-30歲左右體格良好嘅人。
意外地，竟然有好多人都有聯絡佢想做自願者...
當時佢多收到唔少應徵，但當然有大部分都係fake嘅，一係就條件唔岩，最後佢睇中左Bernd Jurgen Brandes，並約左係聖誕節見面。

整個過程發生係Armin屋企，全程Armin都有拍片。
首先，佢地啪啪啪左先(hehe)，因為食人係性癖之一，佢地係FF食人/被食時會性興奮。然後Armin比Bernd食左大約20粒安眠藥同飲酒黎減輕過程痛楚。
Bernd床照

Armin一開始先從佢最感性趣—Bernd嘅丁丁落手，本來想直接咬下條丁，但因為真係太難撕開，Armin只撕開到一半左右，就直接拎利器切左條丁拎去煮。
佢提取出Bernd嘅脂肪當油，加鹽，胡椒，葡萄酒同大蒜去煮，但一個唔小心煮燶左，完成入唔到口，只好拎去喂狗....

(未完)

當時，Bernd已經大量出血，Armin放佢入浴缸再加熱水，放血約3個鐘，自己就係到睇"Star Trek"(???)
事前，Armin一早為Bernd整左個地下屠房，3個鐘後佢發現Bernd竟然重未死，就直接刺喉了結左Bernd，搬左去屠房倒掛切肉。

(慎點!!)
佢打開Bernd雙腳咁倒掛，頭部已經被斬，地下放左個大桶，然後由佢丁丁位開始剖開屍體，內臟直接掉入下面個大桶。

完全將Bernd左右切開左2件

Bernd上半身軀體，被放係大木台準備食用

自此10個月內，佢每日都用唔同方法去煮嘅人肉(約4x-5x磅，幾個報導嘅數字都有出入)，切出嘅肉就放係pizza盒內保存，並試圖將骨頭磨成麵粉，非常環保節儉，而內臟同牙齒就埋係花園。

佢食完人肉嘅後感係：覺得似豬肉，但又有啲苦澀

2002年12月，人肉差唔多食哂，佢再去徵求下一個自願者時，對方本來以為佢係講笑，點知發現佢黎真嘅，就馬上報警。警方係佢屋企發現到重剩下嘅人肉，同埋佢錄製嘅殺人+食人影片。

2004年，由於Bernd係自願被食，所以只判左佢過失殺人，入獄8年半。到2005時控方上訴，拎判左改為無期徒刑，依家變左素食主意者。

後補少少資料：

The Cannibal Cafe依個網應該係來自deep web，果到係一班[好想食人]，同[好想比人食]嘅人聚集，係到FF自己嘅慾望，如討論自己想點樣去煮食人肉，食人點樣提起佢地嘅性慾，佢地想食嘅咩人，同埋想點樣比人去食。
經依件事後，依個網已被警方打擊，開創人Perro Loco(非真名)比警察拉過一次，然後佢又再開多個新web: Dolcett Girls(唔太確定個名岩唔岩)，因為可能同deep web有關，我都唔敢再搵落去啦。

算啦我照係到up，廢事其他人見到有2個post混淆到佢地
唔想麻煩到大家
btw thx

👍🏽當故仔睇

高質